GME: 人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

奇蹟太少 這心癮更大 受傷都不需慰解

垂手可得 全個世界

五萬變一千萬的奇蹟

利申: 來自Reddit 神級散户Deepfuckingvalue

diamond hands💎

中大港大 都不及膽大

要有幾十萬一野輸晒既心理準備

佢由19年睇到依家，真係值得佢賺

我次次聽完人哋唱完呢首歌都輸到仆街

he's still in, im still in

一流

係你，定係唱個個先？

最新？

All in

呢單野如果係連登發生會點

A:成班傻尻送頭，大戶笑你白痴渣，睇得自己咁重
B: 根本就係人血，成件事自編自導自演

C: 報左證監啦

你個張係

其實星期五會發生咩事？

3個可能性都發生緊啦

唱o個個，（第一次發現既時候係自己唱，唱到好似全世界嘅嘢都係自己咁）

咁要我個朋友收手先，佢賺左三倍

20萬already

佢買左1000張call，每張$0.4，用左4萬美金
再加50000股正股，每股$15，用左75萬美金
共79萬美金
乜野5萬變1000萬

push

掉返轉
出手夠大 人生要更短

Cls